警號：如果冇一個‘安全’既文宣形式，咁唔會有新黃店加入，黃色經濟圈只會越做越縮，遲早收皮

對家策略，簡單講
‘合理範圍’（指唔算太核突，覺得外國唔會大反應）內告到既就拉
覺得太勉強既，就揾譚蕙豬之流恐嚇
希望唔執法你哋都驚唔做

如果任何形式既‘黃店’文宣都冇
就唔會有新黃店可以加入
黃店只會隨時間流失/被針對打壓
越嚟越少

不論門口貼張黃紙、放連豬公仔但冇文字
香港人加油之類咩都好
一定要有最起碼既文宣
唔係遲早收皮

好簡單 黎緊就黎選舉
不嬲好多餐廳 鋪頭都會貼政治人物海報 絕對合法個合理安全

大家貼番同路人既海報 都已經係一個文宣 同埋分到邊d 係黃店

同時可以呼籲大家去投票

講真 信念夠強就唔洗見到文宣先安心
亦唔一定要貼文宣先證明到自己係黃店
宜家仲好啦 爐都冇得你圍
安靜做自己嘢啦

咁可以點證明？
facebook貼哂捐錢，屌吓政府？
咁相比門口貼張黃紙係咪更危險？

一間新店，想支持抗爭+證明自己黃
有乜門檻低過貼文宣？

邏輯戇鳩到爆

自推

［集思廣益］一齊加料睇黃店有咩可以貼

全力推呢個啦

同時可以叫參選人 出d 係for 貼餐廳既海報 上面設計 多d 政治理念 rather than 佢既大頭相

同埋呢d 可以claim 選舉經費? 政府俾錢貼

唔洗做黃色文宣，去標簽藍店就OK

唔得
排除咗藍
仲有一大堆冇立場既中立

推

Push

貼革命毛語錄

兩條路並行，用以宣傳理念可以用符號隱於市，但show power時，就一定要用返光時

只要唔敢動手反抗，無任何形式係安全

黑警：你條廢柴，點郁鳩你都唔敢動手既，你呼吸？呼吸犯法！捉你去坐監。

連登仔：諗下有無唔呼吸既「安全」抗爭方法

光時要收起可以理解，但連豬、Pepe, 香港加油、甚至一些冇字相片圖畫都全清就真係退得後得滯

講真Pepe點會告得入

邊有合理範圍
佢要做你 你咩都唔貼都入到你啦

講真欲加之罪何患無辭？仲覺得有規則可言？

無錯 只要香港人無辦法令佢哋需要為自己既行為承擔後果 佢哋當然做乜鳩都可以